{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 넘버25 목포상동점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 払い戻し及びキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は静かなご利用をお願いします。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 また、駐車場は内部と外部に別途保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の利用はどうなっていますか？",
            "answer": "夜間は静かなご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損または盗まれた場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は内部と外部に別途保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 442
    }
}